旺角有間大莎莎執左係好既指標

各位手足加油，離成功不遠了

唔好同我講莎莎係黃，做支那人生意沒有無辜

沒有藥房的旺角好快重臨

正，上水莎莎幾時執哂
利申： 4蚊入咗手莎莎

舖租咁貴，執左先遲下再開唔駛蝕咁多
但執左點都係好事

上水要無水貨揾食客先死， mk tst無遊客即死

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

攬炒

本土小店進場